蘋果直播有傻婆

屌

有個咁既老母真係好慘

咪撚理佢啦 晒gas

私

潑婦罵街

我係佢個女都走啦

少林足球個老闆娘

手足知點做啦 好快有人會擺佢上老豆度

有呢啲精神病人做老母真係家門不幸

笑到仆街

笑死

口音似新移民 扮乜9香港人

係咪真係有得生呀佢

做乜出黎搞笑

好撚好笑
又搵返個女

中國香港人
中國人就中國人啦
漢奸

等人散哂先敢走出黎
作為藍屍佢都算係勇敢個批架喇

假嫁
根本無女 無年齡
係到上位咋
藍絲

好柒

佢生活係平行時空（整係睇tvb）就會咁

啲記者勁撚串

有d似蔡英文

揾女件事應該係假
話知個女喺邊，報左警，又走出來揾女
可能係新招

我已經忍左好多日啦

有錢使得鬼推磨

擺明拎白卡啦

條友癲得幾好笑

個女真係好慘

笑到仆街
支持得警察就係呢d傻人

我係佢老母于素秋

佢話有個女都唔知係咪真係有

好好笑係咁問係咪要迫佢死

第一次見記者撚狗

出黎搞咁多野都係想講支持癲狗 咪撚理佢啦

有冇人開遮 揾人執佢兩劑好嗎？

笑撚死

搵邊位

差佬仲唔打佢

係勇既就唔使企係警車班狗附近叫啦

似係收錢搏上鏡 扮搵女

殘體字

正

你係于素秋？

戲子黎ja
佢有撚個女出黎咩

9成大陸痴線婆
同之前youtube有段屈人非禮既大陸婆語氣差唔多

幫港出聲起底啦!!

非法集結

點會唔係 有高血壓關其他人咩事

9撚成有病

殘體大陸西

表姐你好野d 對白咁

咪理佢喇

比佢嘆下tg睇下有無咁響口

中晒計啦 咪再理佢啦

唔怪得個女要走

倣乜尻

蔡英文黎左？

咪浪費鏡頭比佢啦 收錢㗎啦

唔見咗個女唔係周圍搵
而係企定定舉牌 叫兩叫就會返黎
佛系搵女

記者撚狗

佢係咪想逼死佢個女.....7到出煙

係咪上次搵女果個？

大陸玩黎玩去都係個幾招，又比錢搵個癲婆做大戲，聽朝就話記者一齊圍攻佢，事實明明係佢自己主動玩野去挑咁多人機
聽日we7又有新料洗人腦

鋼鐵韓粉

你唔鍾意示威者咪走囉

我係佢個女
寧願露宿街頭都唔會返屋企

呢個黎

做

我唔想睇笑話

之前直播見過佢啦，同佢老公一齊，最後話自己深圳人

搵女搵到叫支持警察執法

當笑話咁睇

分明扮搵女出黎撐警啫
問佢個女既野都唔答 只係支持警察 話自己中國人

冇家教先搵唔番個女，抵L死

大家計下係咪 45 分鐘工收工

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

到底佢係咪真係有個女架

聽日大角咀需要你
大角咀聽朝人鏈要人！

高血壓

岩 佢出黎目的好明顯係上鏡

香港是中國既一部份
呢個係不需要自娛
講乜撚

有d似

「我一個人點樣非法集結啊？」

屌你老母傻嫁喎真係

撚狗王

笑到 你中意個女定國家多D

假嫁
佢無女呀
下次見到佢 直接圍佢不斷大叫就夠

問個7婆收左幾多錢

咁我叫佢走

屌 佢個女應該走左啦

臨時演員有幾錢一個鐘 ?

撚到佢傻

做急救

蘋果撚狗撚到

記者撚得好好笑

屌你老母全香港人都想問！

快d多謝佢支持天安門母親平反64啦

修身齊家治國平天下
呢個傻婆識唔識？ 有國先有家？

問佢你老公去左邊？係咪頂你唔順？

Cls 藍絲腦殘

佢都幾掂 識得一路講大話

笑撚死我

愈講愈多大話

同佢影相

好撚on9

不推文，轉台啦

真心既？

做佢嘅女真係可憐

笑到仆街 記者都係咁撚佢

oh nonono

個女中槍重話支持警察
係咪姐係支持佢地射你個女

好好笑 睇到唔想轉live
蘋果問佢鐘意中國定佢個囡多d

講得永久居民即係蝗蟲啦

佢深圳㗎，之前直播出現過，同佢老公一齊

開遮30秒私了

呀叔：我俾一千蚊你拿拿冧走啦

+1.
毆兩棍即閃算啦。
一秒咁撚寸下一秒訓撚左喺度你都咪話唔撚灰諧。

有d似 但現場把聲尖咁多

傻HI

原來張白卡係佢到

佢啱啱偷笑咗一下

推

撚得好

佢精神好有問題....

佢係咁叫「支持警察執法」點解無人接下一句架

你鐘意中國人多啲定個女多啲

笑撚死我

我覺得我地需要1 team人去「教育」一下呢啲人

屌見到都燥 做野啦大家

我任達華最有資格證明佢係于素秋

谷緊眼淚啦

喊加 $0.5

耶穌都出埋

應該係假扮媽媽, 台灣經常用呢招

毛賊神經病

你體唔體會到我心情你體會唔到因為你唔識教

支持香港執法

個呀叔: 我俾1000蚊你, 你走啦

笑到我

出嚟做戲姐

真係有女失蹤會係咁樣?

信教同信黨 唔可以共存㗎喎

ignore la

啱好嘥air time俾佢啦
記者們.....

支持警方執法
咁唔該行返上行人路

幾正，又話唔鐘意apple,又係咁答，d 答案又幾好笑

蘋果記者

唔係依個啦

輪流問價啦

如果我係佢個女真係唔會再翻屋企，柒撚到喊

佢話人廣東話都未講得正

佢嗰女做fa
教解有咁嘅老母

Cls

佢同記者講你廣東話都未講得正你收聲啦

蘋果記者好識撚

青山夠鐘關門, 佢再唔返去, 無地方瞓

用不推文呀 唔好推走重要po

驚比人話 自己話人先呀

屌 攪笑咩
重話人廣東話都講唔正

話搵女，真係搵女唔會企係度廢up啦

分明ff個女啦

都唔明班記者影佢做乜, 影返D正經野啦

C得好勁

頭先記者問佢愛個女多啲定中國多啲佢話一樣 但如果個女唔愛國會趕佢走...

幫佢揾下女

喂唔該廢po用不推文回覆啦

一齊數321 全部走好過
晒口水

係囉

意思可能係叫年輕人迷途知返

有寓意在其中

之前看到微信有類似文章

咪理條癲婆啦...

都唔答問題就咪撚繼續影佢啦
浪費airtime
費事比人屈記者圍阿蟬啦

香港有呢啲人真係好撚慘

女個到應該假架啦，佢自己都兜唔到

搵人打柒佢啦 死傻閪

走啦 咪撚理佢啦

智障出黎 九唔搭八

記者轉數好撚快

真係有女? 定扮出黎揾女

咪撚再圍個傻閪啦

好大可能

愛中國同愛個女一樣 個女好慘慘豬

笑l到pk

傻人發現

蘋果個記者傻左
係咁追住個傻婆

中國榮

其實佢幾正
夠白 樣唔差有d肉地
應該幾好砌

Don’t make stupid people famous

條女吞哂口水，唔敢應

一陣叫記者一直跟住佢就起到佢係咩人

應該有人派佢落去

臭閪深藍絲

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

屌,轉左聲道

chisinlo 2號

靜左

後面條女唔識問就咪撚問啦
無端端同佢討乜論中國人香港人on99

呢位太太相信佢喺弼街同彌敦道交界就會搵到佢個女

自己有口音仲話人廣東話唔正

千祈唔好起佢底
畀人起底好慘㗎

傻人發現案

好撚煩 可否不要影佢
星佢兩巴咪算尻數呢啲撚樣

好撚好笑 中國榮

眼見HK01播左陣就走

不過蘋果哥哥發音真係唔正
好多懶音

5毛就咪撚理啦
你愈應佢愈開心
咁上心同佢講道理
放低五毛就得

轉返台俾我呀蘋果

暴徒老母

咁咪即係個女係佢自己趕走囉

如果佢真係有個女做FA 個女真係好慘

唉 點解唔翻大陸

咪理佢啦

叫記者跟住佢 應該可以起到佢咩人派落現場

話係香港人，連正體字都唔識寫

我是中國香港人

我愛個女
同我愛中國
係等價的

轉返聲道了 無聲睇佢好好笑

白卡味濃

似阿梅老母

後面條女把聲好撚煩

記者們問下佢收咗幾多錢啦

傻？你傻佢都未傻，越多人影佢，越高暴光，佢收得越多🤣🤣🤣🤣

不如叫佢去砵蘭街搵下個女啦可能開緊工

班記者玩得好開心咁喎~

人地廣東話好純正架

起佢底
好想見識下真人

個個肥妹次次都見到佢

佢果女係我隔離
係油麻地
佢叫我係幫佢係連登度叫佢老母返屋企 佢唔會再返屋企
請推到比記者見到

好想睇記者係咪笑住

記者：你個牌寫住孩子們wo, 們wo 你係咪有多過一個女呀

睇緊
點解佢搵女整係呆企係到

難得蘋果記者同大媽顛

🙈

高薪的

依家係老母搵仔

推推

希望佢講大話，如果係真嘅，佢個女有個咁嘅老母真係好撚慘

有個女走失咗去做First Aider？

唔好意思我太認真

屌,依家落街去屌柒佢!

屌你老母唔想知狗點呀

屌啦
問佢831警察無差別攻擊市民
佢話佢剩係睇到示威者破壞設施
根本討論唔到

真係好鬼羞家

希望佢女女見到呢個post 去揾番佢老母啦
唔好比你老母出黎嚇人啦
記得帶家母覆診呀

可能記者睇穿佢根本無女

青山走犯

推 同埋佢個女唔係FA

記者講左句「佢深信企係彌敦道與弼街交界就可以搵返個女」真係笑死

你們又真係當正她有個女咁啦～
問下自己咁ger樣吃唔吃得落先

記者強調佢相信企喺度就會搵到個女
笑死架真係自己丟

睇直播笑左。
真係佢家人都唔夠膽認返件癲雞。

唔係走失左
係想孩子回家姐

記者:咁你愛中國多D定愛個女多D?
傻婆:一樣咁愛
記者:咁如果你個女唔愛中國呢？
傻婆:叫佢走
記者:咁你好似愛中國多D喎

同林奠思維一模一樣
心痛黨鐵比人破壞
唔心痛個女唔見左20日

佢講野有口音嘅？

我懷疑佢女都冇 / 死左個女
真心..非黑心...............

一定日日同條傻婆開拖
同埋都唔知係咪真係有個女 真係唔見咗仲咁得閒係到同人嘈交？下下講自己係中國人多過提搵女

完美示範點樣激嬲示威者

1. 我係中國香港人
2. 支持警察嚴正執法
3. 我睇tvb
再加埋唔識聽人講野 唔講道理
淨係識人生攻擊

完美藍絲

一點鐘準時收工

自娛

4. 蘋果報假新聞

藍屍入門指標

收咗錢

好搞笑，覺得記者樣衰所以唔接受訪問

對藍屍黎講夠 佢地只要一個畫面就可以作到成個故仔出黎

揾到個女未

好正
有兩個阿叔同佢互串
妙問妙答

應該想講無容「置疑」

呢個笑死咁都得

仲話記者講廣東話唔正

頭先佢話佢個女做FA
蘋果記者問: 岩岩有個FA中槍喎 會唔會係你個女呀?
佢即答: 睇左喇 唔係佢嚟
之後問兩問 問知唔知邊到開槍
佢根本唔知
分分鐘個女都係作出嚟

話黑記恰鳩個搵女嘅家庭主婦唔好俾我估中

有無人提佢終国人無權走出黎舉牌架

唔怪得個女走啦 （如果真係有個女嘅話）

想睇片

屌你搵女合照都無張 搵條撚咩

話個女做救護，笑死
如果真係個女都好慘，有個咁撚痴嘅老母

開口埋口話自己中國香港人
又話人廣東話唔正
呢d係典型歧視大陸人心態
藍屍口講愛國，實質對中國充滿歧視

洗唔洗幫佢買個西瓜尋人

你咁叫人搵野架

4. 叫廢青甲甴
一答唔到人就叫人走，唔同你講

D戲真係好屎 唔見咗個女會唔會係咁嘅反應

搵女點解可以咁冷靜企棟棟等消息

On9到佢

好心班記者唔好同佢玩啦

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

叫佢坐係度，等下啦，等等下，會多個狗孫

記者最後頂唔順放佐工

佢個女比狗屌 反正我唔信佢係真搵女

冇左live

記者等佢走吊佢尾
睇下呢個社團叫佢落場

下次遊行現場大家直接係佢面前不斷大叫 佢就會扮死 直接送走佢

立場影緊

立場

立場有

咁多日以黎佢啲演技算係最精彩嗰個架喇

轉左去立場台

堆狗車走哂
留名看佢敗走

講真如果純粹佢地擔心個女都正常

但大叫中國同支持警察真係ON99

根本假架啦 唔好推 唔好討論啦
佢地都係做比d 藍絲睇既者

愛國家多d定愛個女多d

立場都影緊個師奶

對佢唱hallelujah啦

獨媒都為左佢開Live

幫下人啦～幫她搵晒些「屋企人」出來！

岩岩 45 分鐘收工

無晒大陸班真騙子
香港呢啲業餘大媽啲戲真係一般般

狗車一走就即刻收皮
唔係搵女咩

喂，你唔返屋企還唔返屋企，帶走你老母先得唔得
好影響市容囉

為左屌個c奶
咪等陣on99又有人送頭

中國榮 中國人光榮

大媽開始進場，無得拖喼shopping，神經錯亂，手足小心！

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

咪撚跟住佢，可能又係局黎

夠鐘收工啦

搵女搵到支持警察

CLS公司 兩邊鬥串 笑撚死

跟住既街坊, 小心又引狗呀

唔係搵女咩，走去邊啊

個女打比佢?

白痴鬼婆做架兩

傻婆被圍敗走

把女聲好正

其他人走，唔好跟佢走

比個飯盒佢啦
霞姨

打電話喎~ 喊喎~

佢打緊999?
好快有狗到

條女可唔可以收聲

霞姨

失禁好似會加５００

霞姨~~~~~~~~~~~~~~

外媒姐姐比水佢飲

好似少林足球阿梅個老闆娘

有線又有傻佬打人

橙帽閪婆黑記左膠

搞到直播都完左

唔知班藍絲有幾柒

個外媒邊間

外媒唔知發生咩事
可能信佢真係唔見左個女

有線又有廢中引戰
睇住又引到狗

霞姨！！！

外國人唔了解+聽唔明 會覺得佢可憐

其他人走，唔好跟佢走，唔好圍住個傻婆

孩子‘们’

勁!!
蔡太冇女點搵女?
憶子成狂

典型垃圾藍絲
個腦既字典淨係得「我係中國人」「支持警方執法」
處理唔到複雜問題

咪比佢呃到外國媒體

好似話咩斯里蘭卡?

現場手足 影低佢個樣 聽日印撚到成個旺角都係佢個樣
叫佢個女認返佢老母

係外媒面前扮可憐了

佢用"們" 後尾影到

傻婆係傻, 都好大機會係演員

但係蘋果記者講野好唔專業

佢把聲好似小麗老母

索性話俾外媒聽佢搵緊女
驚俾黑警玩驚到喊

蘋果點解無FOLLOW !!!! 明明佢意撚狗!!!!!!!!

推呀推

冇新聞價值

幾靚女

廢老扮喊

做乜9呀 又喊又盛

都唔知真定假

之前大圍塞鐵都見過
係度9哎口號
完全無人Follow到

頭先影左好耐架

巴打食咁偏

蘋果最先撚，撚左好耐，撚到悶熄左live

Agger
個外媒好同情佢咁嘅樣
睇唔到邊間外媒

有條女把聲好癲

好想佢開返LIVE 呀

有線影黑警打人

個樣有d似 english 蔡

所以咪收夠囉
你再同佢講黎講去都係三幅屁

個八婆根本心底裡痴撚左線傻人發現案

們即係幾多個人

好假 企係度好耐只係舉牌同撐警
問佢個女就完全唔答 咁搵咩女啫

cls有呢啲片
配埋啲垃圾bgm，我老母睇到嘅話一定會喊
師奶最受呢套

根本就自私到爆
為了自己家庭完整想自己仔女見到人哋家庭個女個仔俾人打都要扮睇唔到

傻閪一個

見到有個鬼婆係度即刻扮慘啦
頭先嗌得幾撚大聲 "我係中國人"

邊撚度有個女
一講我係中國香港人就露撚晒底

九唔撚搭八

孩子們？？？
佢有幾多個女

頭先有冇聽架

佢話搵女
之後話佢係急救，見佢訓低左

已經唔使聽落去

有無人覺得個外籍記者幾靚??邊間既呢???

善用不推文回覆

問佢係邊度訓低

係街囉

香港媽媽蔡太太有三個兒子，在修例風波中，三個兒子陸續與其反目。大兒子和小兒子亦搬出家去。記者專訪香港媽媽蔡太太，講述自己近段時間的經歷和感受。

係咪真係佢黎
又話搵女

我睇蘋果時仲好聲好氣轉過撚到又扮委屈

因為有鬼婆

推
母女失散好慘

有冇女巴打衝過去認老母

帶佢番屋企食藥喇

失蹤左廿幾日 今日先見到一面
一定要貼到全香港幫個女一齊認老母

把聲都唔似

突然覺得d外國記者好多事

搵女喺假，做show喺真

有呀 笑到gapgap聲

外國記者持平報導

其實專業好多

sorry, 我一直支持大家，但係蘋果記者呢次表現得唔好